幾時有賜酒呢個功能

定係我唔識

有咩用

最好唔好有𧶽酒派膠

慢慢黎啦好嗎

有時候見到d高汁post會忍唔住想賜酒